學下叫新口號

Disband police, delay no more!!

disband communist China, delay no more

Overthrow CCP, no more tolerance of delay!
Disband police, no more delay tolerance!

disband police